想問下大家CUT咗NGO月供未?記得轉去星火

班仆制NGO唔幫香港手

推
無國界 唔好放過佢

Push